[屍體派對] 而家呢個年代仲有無人會玩恐怖rpg game?

前幾日無意發現
見佢d畫風幾靚所以禁入去睇下佢咩料
點知一睇就上左癮 再睇埋佢個動畫版
睇到三十幾集 夜媽媽睇真係好心寒 好恐怖
想問呢度有無人有玩過呢隻game

刻命裕也
篠崎直美呢條八婆真係好撚柒煩

躝啦 上個post比人屌唔撚夠 ？

屌 樓主搞到我又想睇番

係喇係喇 威喇死人妖
發現同你條過街老鼠講都晒鳩我時間
上個post突登召喚你出黎祭旗又係度龜縮
慢慢係度自hi啦 死肥佬
( Show Blocked User - 肥絲大隻 ）

繼續攬住你果幾隻小學雞fans係度打飛機啦
咪撚入黎阻鳩住我

我睇到30幾集
班長正一臭西黎

po已被騎劫

Block撚左唔知佢講乜

唔撚知名嘅第一個英文字係大階？

冇嘢了，正式收咗皮駁唔到

人地要扮中文博士咪比佢威下
英文佢撚識咩

block左睇唔到 邊個黎
btw唔敢玩 不過會睇人gameplay

自認英文柒咗先啦肥閪六隻

佢動畫版仲撚恐怖 有興趣可以睇埋
動畫版講既就係呢隻game既bad ending
隻game入面淨係Good ending 9件入面都死左4件
所以佢動畫版可想而知
Youtube有得睇

game就有睇Pewds玩
可惜佢好似冇結束到個series(印象中)

動畫就冇睇過

起碼你知自己係正肥閪

屍體派對都知咩黎 咁出名
睇過人玩ib 魔女之家 狂父個D

Ib的恐怖美術館我睇過屎萊姆條柒頭玩過
我覺得無屍體派對咁正
因為我覺得屍體派對恐怖d
同埋比較多人性既思考
同埋畫風都爭太遠

睇魯蛋或者上B站睇嵐少啦
btw我係覺得屍體派對劇情好過ib
但係ib係bgm,題材同埋人設都有趣過屍體派對好多好多

Gary戀童癖

魔女之家 狂父果啲成日無啦啦彈啲嘢出黎嚇人
反而屍體派對冇呢啲靠嚇嘅位 完全係靠個故事去營造出一種恐怖嘅氣氛
btw屍體派對第一章個衝擊真係好大

咁幸子的戀愛遊戲呢

玩定睇好

乜都係班長搞出黎
影之書又係咁

記得有個蘿莉好正
不過個故事好似似曾相識,唔知邊度抄返黎咁

講緊個妹定幸子定另外隻女鬼?
最記得個妹成日急尿

乜唔係七星仆街d，係佢散佈幸子個儀式

邊個
小雪定由香

佢最後尾黑化係咁腥些腥些果幕真係嚇到仆街

年代太久遠，好多嘢唔係好記得，有幾個必死，記得女主個女仔fd吊頸死，四眼仔條女變肉醬，四眼仔知條女變肉醬黑化死，老師好似都係必死但唔記得點死，隔離學校條mk又唔記得點死

d結局好似係冇攪掂幸子就走就夢結局，冇搵齊紙字走就走就動畫結局，個妹同鐘意班長個男二好似就根據中間選項唔一定死

其他外傳真係唔記得晒內容

咁以主角角度黎睇
班長獲獲都好心做壞事

黑子 肉醬妹 影相仔必死 老師真係唔記得

有冇無jumpscare既恐怖game

啱啱想話呢類game其實幾啱手機玩，但又好少見有，之後google 下先知屍體派對有出手機版但要比錢成二百幾蚊買

由香
有一幕俾刻命縛住睇到我

老師係為左救步美而跌死
良樹可以唔洗死